不如我地集思廣益比問題記者係記者會問

如題 等記者唔好成日問d可以用錄音機答既野

推